{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028176",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "대단한탕후루 충남서천점"
    },
    "text": "忠清南道舒川郡舒川邑沙谷路71に位置する当店では、老若男女誰でも楽しめる甘い手作りおやつを提供しています。 私たちは新鮮な旬の果物を手作業で加工して製造しており、これによりおやつはべたつかず薄くてサクした特徴を持っています。 常に良い品質とサービスでお客様にお応えします。 当店では様々なメニューをご提供しております。 ポッピングタンフルは4,500ウォンで販売されており、ポッピングタンフルは4,500ウォンで販売されており、ポッピングタンフルは3,500ウォン、イチゴタンフルは3,000ウォン、シャインマスカットタンフルは4,000ウォン、コボンタンフルは3,000ウォン、ミックスタンフルは4,000ウォン、みかんタンフルは3,000ウォン、ブルーベリータンフルは4,000ウォン、チェリータヌフールが3,000ウォンバントタンフルは3,000ウォン、オレンジタンフルは3,000ウォンです。 このおいしいおやつをたくさんの方々に楽しんでいただきたいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどこにありますか？",
            "answer": "当店は忠清南道舒川郡舒川邑沙谷路71に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お店の特徴は何ですか？",
            "answer": "当店の特徴は新鮮な旬の果物を手作業で加工して製造しており、おやつはべたつかず薄くてサクサクしています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "当店ではポッピングタンフル、イチゴタンフル、シャインマスカットタンフル、コボンタンフル、ミックスタンフル、みかんタンフル、ブルーベリータンフル、チェリータヌフール、バントタンフル、オレンジタンフルなどのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ポッピングタンフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポッピングタンフルは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴタンフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴタンフルは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シャインマスカットタンフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "シャインマスカットタンフルは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コボンタンフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "コボンタンフルは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミックスタンフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミックスタンフルは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "みかんタンフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "みかんタンフルは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリータンフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリータンフルは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェリータヌフールの値段はいくらですか？",
            "answer": "チェリータヌフールは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バントタンフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "バントタンフルは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジタンフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレンジタンフルは3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 464
    }
}